有冇人睇開BNR?

有冇人睇開BNR?

點解勁過香港 B仔股咁多

我都想知